起 碼 要 喺 機 場 道 歉 番 兩 日

唔塞，唔阻，唔叫號，
道歉， 鞠躬，
重申五大訴求，黑警野少量

要癱瘓，等星期六日多啲人先

【入黎】我正式宣佈，今日輸撚咗

總之今日既事今日算，明天要改善

要道歉，首先要肯停一下
老實講停一下可以拋翻個婆翻去政府度
比多個死線政府再向全世界宣傳死線，一過死線再佔係我地佔理，同時亦可以比人有個心理準備嗰日機場會停

推

唉唔推住，原來件事仲未完

老實講, 我本身無乜底線....... 但連和理非既場地都無埋, 點搞=.=

仲有就係, 真係覺得有狗警係到帶頭

推番上黎

有冇人buy

Push